點睇梅小惠染左個藍毛毛頭?

護眼唔PO圖了

圖呢

無圖可能係好事

冇圖討論唔到
有圖樓主老母
此post已完

係咪得我一個覺得佢幾靚

本來覺得佢幾柒但為咗不讓你獨自一人唯有話佢令

@友 點睇

唔係好差（ok)

講真好睇過藍毛真

穗珍個樣真係同其他成員差一大截
依家啲新女團係咪都唔興整容架啦！
發覺近一兩年少咗好多韓國女星 / 女團成員整容嘅新聞
以前幾乎隊隊女團都有啲整容新聞傳到行一行

層主弱智

根本就靚
同小娟一樣
開頭睇好醜
越睇越靚

幾好啊
我覺得係宜家微調多
子瑜都唔同曬樣啦
唔整好過整

小娟真係越睇越順眼，個樣幾有特色
一望落去就知佢係隊長，
係穗珍個樣真係爭啲

染左仲樣衰多啲

其實我覺得穗珍乜色都唔好染，正正常常黑髮反而會好啲

我覺得金最正

因為而家整形先係大道

長髮靚
但有時短髮再成個tb咁真係好難頂

嘩你想討好基基都唔使講到咁能誇張

都話講真點解仲質疑我!?

小惠真係好靚

我